醫護人員入黎睇睇

有冇人知宜家PW 12B medical ward係咪做左isolation ward?